駿皇綵蒜唔蒜有頭威 冇尾勢既馬？

18年未win過

樓豬講得好
樓豬好波

而家係駿王既時代

未轉ac

早熟早殘

因為離棄我達

3歲勁到仆街 4歲陪跑

A09!!!!!!!

和順超影都係

仲有 海翡翠

喜蓮彩星

瓏妹
小妹復活了

A0都係有幻想冇行動既人

全連登只係記到肥絲同樓主。啲posts又幾好笑

A0

麥C敏黎?

Yes

more導彈寧OK?

就算麥C敏個波咁細 都起碼大波過麻友G